574533
4466
Sách hay. Nội dung đầy đủ. Nhưng để mà 11 học thì có lẽ hơi khó. 12 học thì đúng hơn
4
1153714
2017-04-16 09:57:23
--------------------------
435832
4466
Có lẽ hình học không gian là chuyên đề khó nhằn đối với các học sinh như mình đây. Vì thế mình đã mua cuốn sách này. Về thực sự thấy rất hài lòng. Sách giảng giải rất rõ ràng và cũng hơi khó nữa đối với mình thì mình thấy vậy. Vì thế để làm được cuốn sách này các bạn hãy ôn luyện thật kĩ nha. Nhưng vì là sách ôn thi đại học nên khó cũng là điều dễ hiểu thôi. Và như vậy mình cũng sẽ cố gắng hơn nữa. Cảm ơn tác giả rất nhiều.
4
665919
2016-05-25 20:19:23
--------------------------
423981
4466
Cuốn sách này khá hay, có cả lý thuyết lẫn bài tập đầy đủ thích hợp cho những ai muốn luyện thi đại học, nhưng mà để tự học nghiên cứu bằng cuốn này thì hơi khó... Đòi hỏi bạn phải nắm vững kiến thức cơ bản vì có vài chỗ sách viết hơi khó hiểu, hoa cả mắt ấy. Tiki giao hàng nhanh, bao bọc cẩn thận nói chung là tốt :) sẽ ủng hộ tiki dài dài vì nhà mình khá xa nhà sách nên không có thời gian chọn mua. Vote cho sp này 4 sao ! 
4
619354
2016-04-30 14:40:59
--------------------------
